sel. 11 Junil 1876.
koos ollid. 
peakohtomees Josep Kask
teine kohtomees Josep Laurisson
kolmas kohtomees Jaan Mänd
Et selle walla innimenne Mihkel Kask on siin koggukonna ees tunnistanud. et temma sedda Metsa trahwi mis Keiserlik Tartu Maakohhus temma peale maksa moistnud. 55 Robl. 72 Cop. maksa ei jaksa siis olli koggukonna kohhus temmale oksjon kuulutanud. ning sedda kaks pühha kerrikosambas awwalikkult teada andnud. ning sawad sellepärrast tännasel kohto pääwal Mihkel Kasse jarrel nimmetud asjad oksjoniwiisi arra müidod. ja nimmelt:
